對話完開槍射細佬，公佈完施政報告買兇殺人

林鄭你想點撚樣？

你肯定係林鄭做？

Push

就算唔係都係入佢數㗎啦，洗撚講證據

你啱

你做大佬，管唔住你啲靚，佢地周圍痾屎，就算唔係佢叫，唔通唔係佢付負責任呀？

正如依家好多嘢都係入黑警數咁解
因為信用破產

就算係奸二哥call 反黑叫江湖中人出手

柒婆係咪奸二哥老細, 一樣係當林鄭做

Indirectly involved...
She always say : Independent Jurisdiction.
So she has not say on others' operations such as police.
That is an excuse!!!

She condoned the police behavior !!!!

冇錯，好多人都知事實，一定係條柒婆搞出黎，只係吹佢唔漲

推

林鄭係中聯辦嘅人
中聯辦買兇斬人
你覺得林鄭有無份參與、知唔知情呀啦

你肯定唔係林鄭做？